轉工後又後悔了

原本份工就幾自由 遲到少少 冇野做就早走都得 同事都好好相處 一齊食飯有講有笑 不過就細公司冇乜野學到 但係聽到有份大公司肯請就冇唸咁多狗衝左

岩岩返左大公司幾日 返工時間冇乜彈性8-6 成個office氣氛嚴肅 鬼佬做呀head 同事之間冇細公司咁緊密 好撚大壓力(唔知係同事比定自己比自己) 每日返工都好唔撚開心 好撚後悔

人工高左幾多？

本身出黎做左半年only, 新果份高10幾%

大公司好處係唔洗驚冇野做
做細公司真係可以hea到仆街

未習慣姐

希望啦
不過我咁耐以黎都係心向政府工就咁過人世
個天就死都唔比我考到 反而私人工就一間比一間大 但係我自知自己唔係進取望上位既人

岩岩先食完飯 HEA 多陣又要訓 聽朝又要5點幾6點起身

一份自由, 老闆唔閪, 又有挑戰性, 有野學, 人工又OK, 同事又OK, 無辦公室政治, 真係好難搵

點解要生係香港

珍惜依家擁有既野啦，唔好比較啦

8-6

大公司先好，第時再轉履歷都好睇啲。

政府工都考唔到

本身出黎做左半年only

我就一份大一份細咁格住
唔係專登

習慣下啦 無野係完美

係咪掉轉左？

社會賢達出現了

淨係老闆唔閪哩一點已經極難搵，根本上好似唔閪做唔到老閪咁

老闆*

搵到份 年假多 良好福利制度
返5日 一放工即走去機場 玩3日2夜
已經好好